真係抵poly 做唔到三大

屌你老母平時吃喝玩樂就識，一到學校有事就全部收哂皮ig story 一個都見唔到讀poly frd 既返去幫手。

仲有班part time 撚個個驚自己無左份工，平時就話自己讀poly，有事就即刻割隻，抵你入唔到full time。

利申：返緊poly 幫手

拉

呢個真

利 poly bsc +msc